特朗普:或在某時間與中國達貿易協議

【特朗普:或在某時間與中國達貿易協議】中美貿易戰急速升溫之際，美國總統特朗普表示，美國可能在某個時間與中國達成協議，強調美方一直對談判持開放態度。

依家到底仲談判定唔談判呀？我好亂哇

馬雲話貿易戰打廿年？

今年過唔過到都成問題啦

其實習種同侵侵2個係咪甲埋做show?

點呀。

早排話談判無時間表迫切性

總統到底私下入咗幾多股票，日日將股價拉上拉落

放假消失仲多過華爾街

消息

依家中國話唔傾，你就話或在某時間與中國達貿易協議

美帝俾贏國打敗了

佢自己又做市

侵侵買咗牛